無事啦，最尾拉升拉到番哂家鄉了

gogogogo

SH 又然

都唔知幾多人中間捱唔住姐

牛軍起身數錢